5個人點暴動？

最少都6個人啦屌

俾DC威返次先